熱血既兄弟選擇左與高登同生共死

點解唔肯過黎